撐trump rally live (有大紀元靚女記者live)

push

以為係秋姐

我都以為係瑞秋

今晚一定要成功

靚女
啱啱兩個鬼佬好好笑

好多美國人都支持香港

天光

大紀元好多人識

大紀元新唐人

無幾多外媒係死忠侵粉又比侵認可過

NTD有個叫Vivian 女主播好似唔錯
第一次million march有份做直播
唔知係咪食螺絲多之後冇再搵佢

重要難得有媒體到場

多謝美國人仲支持香港

好撚多人支持香港，
基本上佢哋都feel到美國會同香港一樣

Pushhhhh

喺美國
大紀元新唐人係報真相的媒體
地位同香港以前的有線差唔多

美國人加油